紀律部隊中層白衫給警隊前線的意見

【紀律部隊中層白衫給警隊前線的意見】（請幫手傳給你認識的警察）

我是一個紀律部隊中層白衫，希望給警隊的朋友，尤其前線和基層的朋友些少意見。

最近有位「低層白衫同事」所講嘅我原全認同, 不再覆述.

我想和大家講說的不是政見, 也不是討論警方是否已經變成政治工具.

我想說的是: 如何在現今情勢下自保, 不要「爆鑊」, 因為「服從上司命令」而做咗炮灰, 替死鬼.

即係講大家點如何保住份工.

如果你有注意近日新聞的話，元朗事件後有一段極有指標性的新聞:

香港總商會發表聲明要求政府
1. 修例事件中表現不稱職的官員必須問責
2. 當局必須立刻成立調查委員會，審視所有指控和申訴
3. 政府應正式撤回《逃犯條例》修訂，而社會應譴責暴力行為，盡力確保日後的遊行活動能夠和平進行。
4. 政府應立即擴大不同層面的公眾諮詢範圍。

第1項個人覺得最後可能會有一兩個會下台
不過意義不大
第3項就算大家雙方都堅持, 繼續對持都對現時局勢影響不大
第4項無關痛癢

關鍵是第2項

繼續討論前大家首先要明白香港總商會的份量和平時政治立場

他代表香港最高層的既得利益者, 商界最呼風喚雨的一羣大班, 一向極親政府. 官商勾結就係呢班商

現今發表意見代表局勢影響他們的根本利益.

以上四點亦可以說是社會內各階層的最大公因數.

經香港總商會加持, 成立獨立調查委員會可以說是並非不可能.

雖然林鄭在各公開或私人場合和聲明中都明確表示絕對不會成立獨立調查委員會, 但如果中央盤算後認為這是犧牲最少而換回穩定和支持的方法呢? 林鄭連自己前途都未能掌握, 信誓旦旦說不會成立獨立調查委員會只是口號, 說不上承諾. 她如此口硬只不過警隊是她的保命符, 而一眾警隊高層這兩個月來亦已經「洗濕個頭」, 被迫繼續同流合污.

大家還會不會死心塌地去相信永不成立獨立調查委員會這毫無把握的虛話?

所以各警隊同事, 是時候為自己打算一下, 萬一 成立獨立調查委員會, 你們會否「唧濕」??

只是看看telegram上的「老豆搵仔」你就知道很多伙記都會出賣同撩, 並不是有禍同擋的命運共同體.

獨立調查開始後, 你們的高層會攬你們嗎? 他們攬得起嗎? 朱警司呢?

關係自己工作和家庭幸福, 務必謹慎行事.

大家有沒有發現越高層發出的指令反而很少白紙黑字. 一些踩界過火的命令更加沒有白紙黑字因為他們都怕萬一些例如電郵WhatsApp等訊息的水洗都唔清. 越踩界越不會留低任何把柄. 同事之間都是講個信字.

如果有日清算起來責任就完全落到在前線執行的同事身上. 正所謂精人出口笨人出手.

前線同事一些過火的行為我夠膽說沒有一個上司會走出來承認這是他授權的行為. 他們只會說已經多番勸告同事必須採用克制的手段.

簡單來說一切行為只會最後又作出行動的同事個人承擔大家值得為一時之氣賠上家庭幸福的風險嗎?

大家有沒有細心觀察元朗事件連日來的發展?

當有區議員展示證據表示數日前已經通知警方佢來可能會有暴力事件發生, 而且是WhatsApp的信息並不只是口講口賠. 廚房有沒有作出解釋? 沒有因為實在是難以解釋。

如果進入獨立調查階段, 這個案的責任究竟是那一位警民關係組的沙展沒有將情報上報, 還是反黑IB的失職? 大家心裏明白其實都不是他們的責任. 要幾高層次的授權才可以下令警力真空? 而這些授權我也頗為肯定沒有白紙黑字最多只是WhatsApp的信息但是到了講求證據的調查階段, 前線和基層的同事變成為了代罪羔羊.

能夠成為警察相信有極為豐富的社會和工作經驗不要再盲目相信上級所謂一力承擔的虛假承諾, 為了自己, 大家最好還是相信大難臨頭各自飛這個殘酷現實.

另外我亦都可以分享一個關於紀律部隊文化的殘酷現實。在前線最為「勇猛」的同事相信不會是前景最好的。你們有機會被投訴被調查甚至被檢控。雖然最後都未必入罪或投訴成立, 但這個調查過程足以拖延了你們晉升的機會。作為一個管理人員,推薦一位同事升職, 在政府公務員事務局的角度來說必須是身家清白的。所以能夠暢通無阻的往往是在前線躲在後排行行企企的同事, 因為當周圍的同事被投訴甚至乎官司纏身, 到時管理層並無可選, 他們就自然得到升級的機會。

不要奢望出事上司會撐你, 他也有家庭有生活, 未必跟你講義氣. 如果一個黑社會跟你說黑社會兄弟之間講義氣, 相信你也會取笑他戇居, 心裏十分明白,在殘酷的現實和利益面前義氣只是笑話.

作為初級的管理人員例如見習督察、督察、高級督察等, 你們並不是可以獨善其身。在整個架構內你們的地位與其他員佐級其實分別不大, 也是隨時可以被犧牲的一群。所以大家下命令和管理你們的下屬時不要以為將同事推上前線以向上級有所交代自己便是無風無浪。你們和員佐級最大的分別就是你們可以承擔更大的責任是高層一個更為理想的擋箭牌和替死鬼。還記得盧署長將所有責任都推去前線指揮官嗎？這些決策上的失誤, 甚至乎是故意為之/不作為的行為, 最後的責任一定不會算最高管理層頭上, 受害的只是中層和前線的指揮官.

如果上司給了錯誤甚至乎違規的指示，必須製造證據whatsapp訊息、拍片、錄音, 方便出事時與他攬炒。出命令的大sir不會說明今日要怎樣打，只會作出暗示及鼓動前線手足的仇恨和怒火, 如果出事的話他絕對可以甩身，但你們很難甩身，出手的當然要自己承擔所有責任, 基層前線的指揮官也可能要負上監察不力或者縱容下屬的責任。

不要跟我說上頭給的命令必須絕對服從。
我絕對相信陽奉陰違比跟足指示更加容易,
況且我相信沒有一個上級會露骨地告訴你必須傷害示威者。如果有, 你更加不用服從他的命令。因為那個不是合法的命令。

法律和警隊條例絕對凌駕於上級的命令, 保障自己家人和下屬請小心你每一個抉擇。被上級同撩杯葛甚至乎延遲晉升, 總好過失去工作或者負上刑事責任。

希望各位無忘初心,重拾警察當初服務社會的信念。

回頭是岸呀

咁多字你叫藍衫睇哂好強人所難囉

推，其實一路錯落去，始終一日要還

push

Recap:精人出口笨人出手

班毅進仔都冇腦嘅，智商低，情商更低。
咪正中高層嘅下懷囉

推

我都唔想咁講
但係真係淪為condom
拜託無人覺得你地係英雄，得你地自己圍爐

推，應該要post係堆藍絲fb到

呢樣真 佢地識唔識讀每個字都成問題

真係分析得應一應，識時務者為俊傑，睇錯時勢就萬劫不復

正常人返工第一日就知唔可以信上司啦

一將功成萬骨枯呀
你係下面d骨咋
醒少少啦

二哥架空一哥
今次元朗721 唔相信二哥冇出手
佢咁熟元朗

Pish

精人出手笨人出口
遲啲追究只會追究出手
想指控上面你唔會有足夠證據
所以最終只會前線食哂

可唔可以用10隻字總結
太多字唔識睇

問題似係大把狗覺得肯搏先有得升呢

出得呢行都要醒目d
依家既差佬俾90年代既差好遠
做差佬要古惑過撈偏既古惑仔
邊有人怕你暴力怕你地手段黑
你地可以串得過90年代既師兄
以前差佬可以拉閘打古惑仔
依家俾古惑仔揸住痛腳
差人穩古惑仔去搞恐襲
撈偏實有仆街既殺人放火有錢都做
但你班當差既為咩丫？為咩甘做？

係 仲要一定係低級果班受哂
中高層咁精肯定推哂比前線

宜家前線已經係仇恨示威者
不過佢哋有冇諗過
ot越多越高級就收越多錢
但你地就係最低人工，做最多野，仲要附上法律責任
佢哋就繼續嘴砲刺激示威者繼續示威
繼續收錢搞完壇野多架tesla
你地就多個案底

因為上司指使並唔係辯護理由
最後出手一定係自己作出的決定

一句講晒，精人出手笨人出口

屌，我做乜鳩

你只不過係po po condom

其實唔好講得咁複雜，林鄭下台基本上已經係定局，下一任待首一定會成立獨立調查去賺民望，係啲狗先咁天真覺得林鄭可以保佢地一世

而鄧炳強就只要頂到十一月就得，十一月佢順利坐正一哥，到時就唔洗再攬啲細，細心留意佢一直都好少公開講野，但就痴實肥盧成日出鏡，低調得好有技巧

就係. 你班散仔咪以為林鄭話唔會出賣警隊就可以不擇手段, 林鄭自己都做得唔長, 咪咁傻仔做打手啦

啲偽進仔鬼睇得明

幾時都要係「上有政策，下有對策」。

白紙黑字個一段其實講得好精警。

簡單講，唔好以為“著得起套衫就係自己人” ，除咗一哥 二哥 三哥 四哥 五哥之外，其他人全部都有機會被割蓆，只要牽涉到自身利益

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

班前線鳩樣已經直接反映其智商堪憂

林鄭tum佢地兩句就咁放肆

Tldr version: 家下年香港嘅頂級富豪都話要成立獨立調查委員會查你哋呀
毅進仔唔好以為有人會保你哋呀

其實612之後一直都係咁講架啦，班撚屌根本就唔撚明

咁撚多字，邊度會睇吖

個post游說緊啲仲願意獨立思考既警察
說理會好過攻擊

所以係時候要將個文宣先落鄧炳強嗰度
之後 要搞針對失誤佢--呢次行動嘅總指揮-- 的示威 等佢未上任就變做過街老鼠

圍村土生土長，想同大家分析圍村生態同地勢

[長文]人生最重要的選擇題

u re condoms

清算日

嘩

利益當前 警犬首當其衝變condom

有良知既，唔好再做狗
光復香港 時代革命

我最期待既畫面出現了

推到比所有員佐級睇

睇完 其實好合邏輯
簡單講
就係上頭專登唔用文件傳遞過火命令
而你班傻仔仲跟到足
以前就話政府撐你
但依家連商會都要求獨立調查，你地仲唔收手就等冚隊剷啦

啲藍衫好多FB都係兩句起三句止
多過三行就開始1999

間間公司都係咁，越高層越大權，講嘢越婉轉越唔留底

新鴻基有啲嘢同大家講

根本唔識字
仲要打咁長，點睇

呢件事總有完結既一日 雖然我唔知幾時
無論老解入泥焦土式完結 定係抗爭勝式完結
之後都會有一段進入清算既時間 無論黑警定係手足
我地好多手足已經心裡有數 但係你地班黑警
自以為做左既野 唔洗承擔 真係太撚天真
你以為你地班藍衫 中階白衫 咩速龍 上面班人會保你？
你地一哥之前第一時間同你地割曬蓆 林奠撐既 係警隊或者成個警務處 唔係你地 中共第一個會推你地去死 你地唔好唔記得 重有班黃底但係因為份工要忍既差佬會出賣你地

你地終有一日要還 若然未報 時辰未到
我地就放長雙眼等你地入去陪朱經緯

If we burn you burn wif us.

good idea

點都比佢地見一見

push
放病假放年假啦

作為一個管理人員,推薦一位同事升職, 在政府公務員事務局的角度來說必須是身家清白的。所以能夠暢通無阻的往往是在前線躲在後排行行企企的同事,

雖然講得好岩，但我相信以佢地智力理解唔到

睇哂成篇
我一直係覺得藍衫太笨 唔識諗
以為自己夠聽話夠狠就有得升

你對人性有了解，知道對你同事緊要既係乜野
我覺得篇文係有力量
其實你係連登講固然好
但不如你都係買張太空卡，係藍絲fb page／channel多d發出去啦
多謝你先

做污點證人啦屌

推
心水清

大家唔好再針住啲低層狗先
其實篇文都反映左個事實係高層先係最仆街
班低層狗又冇判斷力又冇影響力
屌鳩佢地都無用 純粹發洩
就算佢地俾大家屌到撻皮都改變唔到而家個局面

Push

分化lv9999999

就係依D低智人種先好控制

大難臨頭各自飛
Mon緊 Post 嘅藍衫們，回頭都仲未遲啊
問心一句，萬一真係獨立調查，真係俾人告入冇得撈，你仲可以搵倒幾萬蚊一個月嗎?

推 推 推

屌啊蛇你編野太長啦掛，
你地啲兄弟點睇撚得明啊!
由其貴派毅進字頭d低等門生，
如果有少少智慧智商，
已經唔需要尊貴既大sir打咁撚大編勸退文啦。

明眼都知道用完即棄，
個撚個真心膠圍爐打飛機，
美國隊長上曬身覺得自己先係正義一方。

一句到尾:
dllm做人做狗自己揀!

仲有良心既警察
萬一你阿頭落d咩過份命令俾你
你都最好錄低/白紙黑字
保自己條命

岩 鳥盡弓藏
文種 范蠡既故事
你做黑手套 知道晒我d衰野
上到位仲唔第一個搞惦你

有無低層白衫同事既link?

辦公室基本技巧

有咩都要 black and white 講清楚
大把仆街上司都係故意避免 black and white，萬一有咩事可以推隻鑊俾細嘅食

藍衫警察應該冇呢D經驗，所以好易o靚野
冇black and white，到時俾人告，俾人炒果個，咪又係前線果班

你是condom
好自為之

以佢地智商 佢地會唔明

睇下見傳媒嘅游乃強，都係射個波去刑事同事
到佢俾人投訴果陣就會話刑事同事話無武器，我係真誠相信佢嫁

係我負皮嘅， 放上黎做乜？ 蠢人先會做蠢事， 無腦嘅你同佢講道理？
七警朱經緯乜影到委任証咩？ 講到只係執行上級任務，以我所知係舉曬手要求上級放佢出去打囉， 連啲屋企人都話有得比佢打會出盡力咁打添呀！
總商會出聲先知驚， 慳啲啦， 早唔見佢出聲？ 佢果種死黑警先係黑到入心入肺呀， 咪q幫佢教出啲同佢一撚樣黑到入心入肺嘅死黑警啦。

做過政府的人就知
文字上永遠唔會寫得太清楚
方便將來有位走

落order一樣 只會講guideline 係點 唔會直接叫你應該點做 因為出左事就要上身。。。。。。

真心一句，611晚上我起中環碼頭都比狗抄左牌，佢都係一句：「大家香港人，自己人打自己就無謂啦，但我地收到order要清場，我地都冇辦法。」
佢地有權可以渣流攤，但最後都冇。我對此真係好撚嬲，我都食左5 6粒tear gas，我食到721已經完全唔怕，都係退後少少就繼續頂落去。

其實將心比心，我自己都有朋友當差，知你地都唔想，真係回頭是岸啊所有朋友，到有咩事果陣，真係冇上級保你架，特別係政府呢種最官僚既體系。

人不為己 天誅地滅
到你上司推你去孭鑊果陣，先黎後悔就太遲

呢d就醒目仔喇

算把啦，佢地今日出嘅聲明仲9下9下

員佐級協會:稱24,000個求助電話「黑客攻擊」 圖製警方見死不救假象

寫依篇文嗰個似係局中人

睇落唔似吹水，係有D經驗

你見佢用字同埋中間嘅過程，都似有返咁上下經驗

根本上就係香港政府既官僚系統
卸到就卸
我地呢d 8 90後就見識得最多

陽奉陰違咪好囉
醒目仔

真 睇佢地d fb ig好多都讀寫障礙咁

愈唔做野，愈唔俾清晰指示就愈唔會上身，做幾年又升職
前線就打生打死，仲要飲凍撚水

真心強人所難，搵人整返個重點版畀佢哋

手足被影擺上fb，快啲同我入曬黎report救人

班中高層係讀過書果班，前線果班就冇，邊會個個識呢啲野，識呢啲野既前線咪就係文中話係前線後排行行企企果啲

推，一定要share出去

低級犬做爛頭卒以為有得先
大蛇領功偷偷地食埋你老婆喳

班狗唔會咁聰明架啦，做狗做得佢哋好開心

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

總結：香港總商會發表聲明要求政府成立獨立調查委員會，前線警員將會狽鑊。

我竟然睇晒真係好多字😂😂😂
回頭是岸，不要做一個殺害香港人嘅警察

我feel到好強嘅氣湧緊出來
每一個前線都係棄子

——————「自推回覆」——————

犬濫權，根本係佢地嘅日常常態，並唔係一朝一夕嘅事
亦唔係所謂柒婆推佢地上檯嘅，所謂政治單一事件

極醜惡大叔有云：「香港差佬呢，就黑暗醜惡嘅」

我地唔會質疑警隊係咩咩亞洲最優秀嘅紀律部隊，更加唔會懷疑警隊日常確實有除暴安良，保衛香港成為安全城市
但學沈官講： 「They are well paid for it」

依d係佢地嘅Duty

警權無限大，警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係紙老虎
加上無第三方有效嘅監察同壓力機構，有效嘅賞罰制度，
造就一班又班係鏡頭前無所畏懼，滿口歪理，但仍堅信自己係正義執法者嘅惡魔

因為佢地慣左

慣左「阿Sir做野唔洗你教」，慣左阿Sir玩犯同樣都唔洗你教
落單嘅弟兄應該領教過唔少，阿Sir走灰色地帶，甚至因為off record，放肆違規對待被拘捕人士，我相信係每日每個警署嘅日常。近日員佐級協會有篇野就連疑犯，疑人嘅用詞都唔用，大概佢地日日返工都慣左無「無罪假定」依個正常concept

示威者係佢地眼中，只係一個又一個要對付嘅「犯」。律師丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者只係阻L住阿Sir做野嘅on 9野

我地唔會質疑警隊壓力大，工作面對好多挑戰，更加唔會懷疑香港警察係長期獻身very well paid嘅環境底下「服務市民」

但同時佢地都慣左，慣左成個風氣係「玩犯」無後果，即係佢幾乎唔擔心你可以「玩」返佢轉頭，或者玩犯會有咩手尾跟

舉個例子，你只要向一個警員吐口水，佢已經可以夠料做你上法庭，not joking 個門欖極低, 一個熟例嘅犬可以有一百種理由拘捕一個佢主觀覺得「玩野」嘅無辜市民，隨意有權令一個學生哥同打工仔人間消失48小時

但如果你落單，被拘捕期間，無論對家點違反法例及警例，玩陰招，違規﹐甚至對你做成實質身體傷害，Sor9y，你要玩投訴﹐最後入到佢罪，個門欖極高

你估佔旺真係淨係得朱警司，佔中淨係得暗角七警依d魔警？
但最後入罪，投訴成立嘅有幾多？

藍絲會同你講，係外國d差佬一L早開槍早打死你，但佢無同你講，係外國過度使用暴力個犬唔俾人革扯都會停職調查，社會同制度會盡可能還受害者公義

反觀克警係依個制度下可以日日圍爐，以傷害者姿態同伙記講「你地無做錯！」，無人有歉意，個威權姿態高過柒婆十萬八千七，扑示威者嘅犬仲分分鐘隔幾年升官又發財

一方面真心希望今次俾人拉嘅兄弟，無條件釋放
俾人落案嘅兄弟，可以ONE BIND OVER或者打得甩

另一方面今次事過境遷後，我真心呼籲大家持續監察警權，爭取同時係正途立法及行政途徑約束警權

不要忘記今日流過嘅血，同死去嘅義士

警察執法係需要額外權力，但並唔係無上限無約束，可以任意躲係保護傘下拒絕面對市民，承擔後果。我地需要真普選，西方民主制度，因為依賴制度，比依賴任何一個人好，同樣地我地需要真監警體制，因為依賴制度，比相信有極大公權嘅警務團隊可以自我制約，來得更加可靠！

講督察果段都係好精警
捉過象棋都知
為保將軍，不惜棄炮，棄馬，棄車
你以為你係白衫就冇事? 到佢棄炮棄馬果陣你就知死

高級督察都低？
寫個個警司級或者總督察？

推喇

開頭應該都係 hea 做 ，但14年雨革開始見果啲跟足order 打穿學生頭嘅個個有得升，漸漸就形成一種跟足order 搏升嘅文化，之後太多人爭就開始自由創作啲違法花式，發覺上司唔屌之餘眼角仲有嘉許之色，之後啲人就越做越過份返唔到轉頭

其實督察級開始，對落都係可以放棄嘅棄子

督察級都可以棄
去到警司先會開始避忌
唔好以為白衫安全，特別係得一粒連試用期都未過果D

up

介紹香港處境既英文影片，正式上線！
一齊正評、推介比外國朋友睇！

Mon post嘅記得同同事講翻喇

繼續推呀！咪撚俾佢停！
推你地老母呀！

有無咁誇呀

求精簡版

今次同14年完全唔同曬
不過以佢地嘅智商都幾難啲得出風向變左
邊個派狗餅咪跟邊個
無惻隱之心者 非人也

如果講既屬實 我地目標應該係香港總商會要佢地比壓力政府?

講得幾岩呀
若要人不知
除非己莫為
若執法合情合理跟指引
記者影住擺上庭都告你唔入
前線個班暴警
遲早要負上責任

Popo保險套

[b]回頭是岸唯一出路，繼續當差，
你嘅人生只會好似一個用完又用嘅condom咁，
越嚟越污糟。[/b]

如果覺得TLDR，出事時就真係抵撚你死

push,正缺乏跟警察友人溝通的理據

某程度上，班警犬好多讀完書無耐就入咗去，真係蠢啲，容易煽動架bor

你有幾可見紀律部隊會請啲職場老江湖

魏晉文

都傻既 班人個個整兩滴可樂就出黎打市民
理撚得你咩
HKI可能少d既 NTN NTS個班去驗尿都唔知有幾多個pass

造成錄音
下次佢哋企喺示威者面前嘅時候
播比佢哋聽？

[土瓜灣人入!!!!] 土瓜灣文宣義工比藍絲圍！

毅進識鬼用腦諗咩

Fake

高中低層都有唔同程度既仆街...
仲留喺度既，冇一個係無辜

01其實係咪隱性紅媒

寫咁卵大段啲毅進仔識唔識睇架

你哋開鎗開得好高興；見市民俾人打果時扮睇唔到都好理直氣壯。

你哋冇一個係無辜

柒到，仲要大紅字

Agger

咁都要教睇嚟黑警智障多

光復香港

唔開名 寫乜柒都架喇

佢敢開名 我就信佢 什麼白衫中層
等於遊行戴咗口罩 有咩唔敢做 邊個做？

傻啦 係全部警賊都一齊還
做咁多傷天害理既事 咁多手足既傷 未計心理陰影啊仲
一個都唔放過

做得警察有幾多係為世界和平，維持冶安？
佢地為嘅係錢，型，權，英雄主義。其實哩啲因素同樣岀現喺另一群人身上，就係黑社會，分別只係制服唔同。
唔好話睇戲，新聞都有講，警察有線人/臥底去破案。黑社會都會交人/服務去換取警察嘅情報。總之就係你唔好玩太大，我就唔黎揸牌，你有你搵錢，我有我岀糧

毅進仔，聽唔聽得明呀？
要全身而退，就要蒐集證據！
越高果班要負責，你哋先越安全。

獨立調查委員會 是下台階

其實係咪得我一個睇哂所有字？

城寨 反警黑 保香港
和理非 對抗方式
合法有效
值得一睇

第一次正評警post 送俾你

毅進仔:
too long didn't read

哎呀打錯咗
too long didn't read英文嚟
毅進仔又點會識呢

我都有睇哂喎

簡單黎講用完即棄，反正下年又再成班港豬撲去做狗

推 醒下啦

仲睇到埋佢打錯字
最近有位「低層白衫同事」所講嘅我原全認同, 不再覆述

上司連自己都未必保得住，點會保啲前線

原來老豆搵仔個channel 既料真係堅

無打英文算係咁啦

to protect and to serve⋯ 呢句內含嘅意義比字面大好多

[投票]727元朗反黑社會游行

等我地人民幫你爭取解散警隊，從此唔使驚俾人查，辭職信都慳返，日日100%時間打排球

總商會好波

嗱，醒目嘅前線上位就睇今次啦，記得保留文件同證據，成立獨立調查委員會之日，熟死上面果個就可以上位。

做人做狗自己揀

求精讀 再share 去撐狗fb page

到頭嚟林鄭同中共至係真正元兇

罷工啦警狗

做乜教精佢地呀
最好佢地全部被犧牲
呢世無晒前途

推到紀律部隊睇

回頭是岸

三粒花李漢民都condom 啦
大幫都係好撚cheap 咋

世事就係咁殘酷

終於有人講人話

正所謂精人出口 蠢人出手 前線做箭把 工都可能冇埋

推爆佢

佢地連克制係咩都唔知

佢地都冇批判思考

淨係識汪汪汪

企出黎保護返市民
保護返香港

能夠成為警察相信有極為豐富的社會和工作經驗

pish

邊忽講人話？叫狗自保咋
因為開始有機會上身先叫咋

我都想升隻揪警，但佢而宜家成街街招，街坊個個都識佢，事績家傳互曉

點升

香港重光之後，你班前線就會明白今日你地係幾咁豬兜。越勇武越大鑊...

成堆毅進仔先會咁易比人擺佈

今時今日仲有人信黑警會回頭真係是戇鳩

叫老豆搵仔po出嚟俾班黑警睇啦

喺嗰度po佢哋應該有心睇完

錄音用大聲公放係警總前面播！

睇哂，推推

全面追究黑警！

我想知道下班速龍係新彊係點樣被訓練到咁

lm

根本全世界都知 係得落場班警犬唔知

Black and white都無自己都唔覺得鬼 on99

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm至7pm
726 機場見 1pm至12am
727 元朗捉精靈 全日

葉劉夠忠心未 夠搏啦 23條都瞓身推 最後有冇得升??
咪又係形象良好、乾淨嘅林鄭妹妹紮職?
大大個人辦,仲唔明?

總結：四大家族講到明要做嘢，一係生路，一條不生路,大家自己揀。

所以最好用語音/拍片加字幕

「陽奉陰違最醒目」

呢位白衫心水清
本來就係狗

點會同你講兄弟情

食左你老婆都唔知

曾偉雄都話朱蛇無做錯

其實呢個運作模式，一般公司都係咁
點解低級黑警會on9成咁 連自保都唔識
因爲你地係無5科pass 會考0分嘅垃圾

基本上如果香港政府係呢個運動讓步，首當其衝一定係成立獨立調查委員會，當然成效有幾大唔知，但出哂名嗰幾個POPO，相信都好難走得甩，藍衫們，以為無限制咁打人好撚爽，你絕對會自食其果，香港人唔會咁易放過你

仲有意為開槍打頭無後果個班

無預警 開槍打頭點解釋？

割蓆坐少幾年

狗識字架咩，有糧就吠架啦

警司級

希望各位無忘初心,重拾警察當初服務社會的信念。

低級散仔嘅初心就係做警察以佢哋嘅學歷可以搵到最高人工嘅工作

10個入面都唔知有冇1個入職嘅時候係真心因為想維護法紀除暴安良，打份工咋人哋

無一個警察係無辜

精簡
驚毅進仔呢段都嫌長再精簡：政府敗局已成，無人保到前線

黑警死全家
理閪你白衫藍衫綠衫都要慘死

班商家佬終於肯出聲

呢班仆街，一撚定要清算，濫用暴力用到出哂面，屌佢地老母

咁多字，佢地理解到咩

我諗連棄卒兩隻字佢地都未必識寫

毅進仔 見開槍有獎, 重唔衝咩,

你見白衫啦, 柏林仔都咁勇拗斷人隻手

真係寫得好

洗撚教精佢地咩，佢地根本就係自願做爛頭卒，要講既都講晒，做人做狗自己揀！

督察同高級督察好似算係同一級
只係人工唔同

唔覺得班黑警會明囉

係1000個入面都唔知有無1個
利申:少數之一

又洗白？

人地做公務員 藍衫做公務員
做到班黑警咁on9都有

扑唔扑示威者 都係一樣人工架啦

個撰文者有樣野估錯左

毅進仔，一出黎就入學堂，撚知咩叫人生經驗，職場險惡，聽兩句你地冇做錯到就受煽動，輕易就將自己既未來當作他人既嫁衣 識鬼獨立思考

確實！毅進仔好多都係讀寫障礙同埋多動症

識字就唔洗當差啦，都係叫返佢地開槍射胡椒噴霧易D

最弊毅進仔連睇曬呢篇野嘅耐心都無，點會有頭腦思考得咁深入，只會被情緒仇恨牽動而大開殺戒

咪係前線如果冇自身危險咪Hea做囉

林鄭保得你幾耐？ 佢下台既時候就係清算你地既日子。

緊係啦， 14年打人嗰班升官發財

入得去做散仔受過所謂「訓練」其實你唔可能期望班毅進仔會有咩批判獨立思考，佢地只會服從上司！

認真暗角7警都要坐啦, 呢班黑警唔係以為最後冇事卦, 依加回頭仲黎得切.
講真, 高層叫話要用警棍要用槍, 你有良知都可以唔攞人命, 下下打頭呢D, 呢刻覺得威威, 將來清算上黎好大煲架, 希望佢地會明啦

sad but true

邊個信
班人圍爐打j不知幾high

太長
如果毅進仔有呢個耐性去睇完的話, 一早就唔駛做毅進仔啦

簡單一句俾佢地睇就可以:
放心, 你地上頭一定會係適當時候當你地係CONDOM咁清算你地

低層識咁諗就唔使做狗

林奠咁鐘意推自己友出黎
隨時等一排降左溫再反手搞獨立調查賣鳩你班警犬

獨立調查我覺得機會好細，
警隊講明反對、如果獨立調查，警隊開始玩野呢個風險太大，中央都一定唔會想

文章長度一件事，閱讀理解能力一件事

推
其實市民非常明白 但係啲警員前線唔明白
香港地要紮唔係靠勇 槍打出頭鳥
不求有功 但求無過先上到位

屌，2隻黑警上訴左，警察全部都係狗

呢篇野可以應用係好多行業

根本就要解散&重組警隊 收回權力先可以瓦解而家個種濫權腐敗
前線開槍打頭一定要嚴懲 警隊高層要查清楚佢地背景 有無勾結黑社會 有無收取利益

我身邊嘅藍絲廢中，就係啲所謂低級前線冇學歷冇情商嘅前垃圾犬/輔犬，佢哋真心覺得自己/警犬係做啱，幫社會重回正軌，撥亂反正㗎！以打死示威者為樂，甚至覺得白衫暴徒係啱，幫佢哋出口氣。

已經有警察聞到陣味
當警察「按章工作」時
小心我們的對手變成「老蟹扮速龍」

光復香港 時代革命

，

唔止俾藍衫睇
仲係俾啲低層白衫睇

推 不過佢地唔會睇

推~condom仔快睇保命呀喂

講得好啱，到時賣左你仲要話有保過你哋拎埋光環，唔好再做傻仔啦

幫手翻譯
汪汪汪汪汪～吠吠，汪汪汪汪汪汪汪
吠，汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪吠吠吠汪吠汪吠

精人出口笨人出手

所以點解毅進仔可以做警察，貪佢地唔識獨立思考，批判精神

今日人地做左個demo， 就算出事要你坐， 都可以搞返你無罪出黎，寫呢篇野嗰個可以收皮

[url］

Push 遲早要還

不過我沒有認識的香港警察

希望早d還

真係清算，署任ACP既陶輝都走唔甩啦

光復香港
時代革命

太遲了,已經有好多狗比人起晒底。
日後東京審判時佢地只會淪為炸彈驢仔!

睇得明嘅晨早去曬進修唔洗做藍衫/警賊啦

推 呢啲的確係事實 繼續掩耳盜鈴都冇用

任何社會運動要成功
必需有和理非中間派支持
他們討厭所有港獨國徽支那事件
成功在望 搵錢眾籌 聚焦訴求

搵錢眾籌 聚焦訴求

好中政府部門最講白紙黑字 無=廢嗡

人地要講義氣架 案底算係咩 比人出賣又算係咩 學黑社會咁 同上司講過信字就夠架啦

精讀版

1. 總商會出咗聲, 唔好以為一定無獨立調查, 林鄭自己都坐唔穩, 佢話保警隊只係口號唔係承諾

2. 自己諗定萬一查起上嚟會唔會唧濕

3. 唔好幻想高層會保住你地, 大難臨頭各自飛, 況且佢想攬都未必攬到

4. 冷靜d諗諗, 一直以嚟有沒高層有可以紀錄嘅命令叫你地點打法? 無嘅話就係你班散仔自把自為.

5. 報復同家庭幸福, 自己平衡下邊樣緊要

6. 調查起上嚟, 有啲解唔到畫嘅嘢一定有人孭鑊, 查到去邊個解唔到就係果個瀨. 儲定證據whatsapp 錄音拍片自保

7. 前線嘅指揮官勒住啲細嘅先係對自己同伙記最好嘅做法

8. 精人出口笨人出手

9. 唔合法嘅命令就自己諗下做咗自己有無鑊氣

condom仔仲覺得自己係正義架

假新聞

推

千字文真係會tldr
特別係本身唔識字既毅進仔

一念天堂

comdon

PUSH

警太夠膽就唔好反水

班友唔會有耐性睇晒

好言相勸！有智慧的會明白，執迷不悟！後果自負！

c.y.a.

[url][/url]